★終於明白點解唔再叫"維珍尼亞洲"

點解

維
尼

變成忽尼

原來亞洲全名咁長

fuck 拮 你條州